# Mavn prevodilac

MAVN je pseudo-programski jezik napisan od strane mog fakulteta. Ovo je projekat koji vrsi prevod tog programskog jezika u MIPS assembler.

## Mavn translator

MAVN is pseudo-programming-language written by my university. This project translates that programming language to MIPS assembly.